吉野家打邊爐最誇張試過自己加咩料？

我先，試過釣到條墨魚，拎返屋企劏完即刻去吉野家打邊爐食

入黎屌鳩我丫道德撚

冇圖你話釣到鯨魚都得啦

釣墨魚都要圖？

乞衣

搖撚準備

廚師腸

冇啦

試過釣到條鯨魚，拎返屋企劏完即刻去吉野家打邊爐食

試過釣到條鱷魚，拎返屋企劏完即刻去吉野家打邊爐食

試過釣到條美人魚，拎返屋企劏完即刻去吉野家打邊爐食

落咗樓下買包生根

試過釣到條吳君如，拎返屋企劏完即刻去吉野家打邊爐食

試過釣到條墨魚，拎去吉野家劏完即刻返屋企打邊爐食

好正

超市買包美國安格斯肥牛 然後用高人一等既眼神左顧右盼

試過釣到條金魚，拎去吉野家劏完即刻返屋企打邊爐食

試過釣到條雞泡魚，拎去公廁劏完即刻去吉野家打邊爐食

搖滾準備

你真識食

屌你

無圖

做壞規矩

惠康買左包好大包既餃子 同FD慢慢食食左個幾鐘 關門都未食完

可樂算唔算

試過釣到條吉野家，拎番屋企劏完即刻返墨魚打邊爐食

試過釣到樓主條撚，拎去屋企劏完即刻去吉野家打邊爐食

我淨係試過一次同朋友一齊帶左盒響鈴入去加料

我認我係cheap 精，對唔住吉野家

娘親係超市買完好多野裝晒冰袋
直接係冰袋拎野放入去
腸仔餃子芋餅 應有盡有

吉野妹

見過魚頭

試過釣到樓主老母，拎去屋企屌完即刻去吉野家打邊爐食

買左皮即食炸魚皮 突登入吉野家打邊爐食左佢

其實大部分人都會自己帶野入去食，我同事個區見過啤酒

鼻屎

啤酒都係飲姐 唔會成支攞去淥呱

皮鞋同氣水罐

魚皮餃 火腿 墨魚丸 牛肉

和牛

拎多個爐

冇個爐點打呀

魚皮餃 響鈴 炸魚皮

啃他雞既雞中脾

點可以做到咁厚面皮

btw個濃湯正

三文魚雜 響鈴

死乞衣，垃撚圾

兩公升裝果汁先生
芽菜
白菜仔
響鈴
日本燒肉汁
油麵{鮮黃：完全唔屬於吉野家邊爐既顏色}

仲有蠔